林彥邦：許智峯係咪背棄運動？淨係記得當日理大圍城，警察話唔走就暴動，許智峰全程無離開過

林彥邦：
許智峯係咪背棄運動
我唔知
淨係記得當日理大圍城
警察話唔走就暴動
許智峰全程無離開過
攝於2019年11月19日
凌晨5點
許智峯獨坐理大廣場近樓梯位

淨係依張相已經解釋到許勇點解要走，根本200萬人都應該要走
土共唔會放過任何一個想推翻佢政權既正常人

牙峰

佢根本就係最佳泛民議員

許智勇

係得番啲熱狗青山派屌佢走佬

民主黨佢做嘢最落力 最明無底線

一樣一樣咁砌真係可以坐20年監

正常人都會理解同尊重手足離開既決定，個班罵人逃跑既人通常係對家既人

理大抄過ID全部都要走

講真
如果係同路人
唔通你想見到佢坐十年會開心過佢走去外國?
屌人走既都唔知諗乜

智勇

推

民主派全部咁既質素既話，點人比人唾棄

許智勇國際線要加油

仲記得姓劉呢個臭西屌許智峰，屌佢老母。

毓民都走咗去台灣喎！

如果佢當時返嚟
應該會係咁 :
1. 機埸即拉
2. 求其告住啲罪先
3. 再用理大圍城屈暴動

泛民嗰朵。。。。